日本既巴絲，係時候揾華記條光頭佬討論下

借香港名義係日本揾食仲話愛國，
睇到佢啲片都想佢返香港見下手足。

華記正撚樣

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

點都要搞到條地產佬仆街

呢個大漢奸

幫日本人呃中國人錢

應該送佢中 告佢叛國 先有公義

其實 佢識唔識日文 見佢個茶餐廳網頁 一句日文都無 究竟係做中國人生意定做日本人生意

做乜事要整休息日 唔夠生意

終於見到日文 不過好似睇落唔多順。有無日文高手幫佢proofread